理性討論，究竟曼城欠缺啲咩

哥帥黎之前最好成績都係4強
當嗰時皇巴拜盛世同英超積弱多年
但哥帥入主後球風幾咁霸道
破記錄攞英超
但就連續兩年8強止步
仲要輸比聯賽對手
究竟係冇經驗，冇實力，定係冇運呢

歐聯冠軍

冇運

最後幾分鐘仲係到9猜

運lo屌你

後防廢到，set波比兒子射

冇美斯

鏝個二球入波而經好好運

差個VVD

咁熱狗第三球點計先

後防弱 之前一直攻靠前面入多啲

除咗bwa個球省到人之外邊球係好運

首回合輸波點解釋？
真係運咁簡單咩

後衛

差個球證

廢龍

拿撲迪垃圾嚟

冇買起VAR

其實係
俾人作客入三球好抵死

前面入幾多 後面輸返

作客入球

條後防買返黎為左踢傳控,防守能力...

其實頭兩球唔洗失 由其第二球

運囉

屌你老味個var條片簡出黎

有首次回合，仲運乜鳩
一鋪過就話啫

廢就廢啦又賴輸運

太過著重聯賽

衰太有自信囉，一大賽贏緊就鳩猜
你估次次玩到俾人追完再絕殺人咩

球證銀行ac

主場俾人轟三粒， 真係冇運

缺錢 仲係唔夠錢

領隊

今場反到係輸2個中堅

咁不如講下熱刺呢場勁係邊
唔係贏運？

太貪心 要爭曬4線

無食清熱酷

唔夠高呀！

唔夠錢買人

佢果套打盃賽係蝕底啲

歷史學家評價希特拉在第2次世界大戰應否攻打蘇聯，多數人認為他只需集中力量在歐洲，孤立英國，就能奪大部分歐洲地區、以及各歐洲國家在非洲及亞洲的殖民地。但希特拉決定東西雙線發展，最後德國變成戰敗國。當時希特拉決定打蘇聯，是因為他認為西線無戰事，可放心打蘇聯，殊不知蘇聯雖軍備落後，卻有無窮無盡的人力資源，德國戰線太遠補給困難，最終付出代價。

有老友問，曼城能否做4冠王，當然可以，但除已捧的英聯盃，亦有機會餘下3冠全失。在英超，利物浦步步進逼，曼城1分也不能少，餘下賽程亦比利物浦難捱，我認為曼城奪冠機會少於一半。歐聯，曼城捧盃機會更細，球隊首回合沒有取得作客入球，次回合萬一被熱刺入1球，曼城就要入3球，即使晉級，4強對手應是有C朗的祖雲達斯，難關重重。但曼城若失歐聯，對爭英超較有利，尤其若利物浦在歐聯晉級，曼城封王英超機會就相對提高。

班友日撚日上半場入兩粒就收工咁
下半唔識緊張

慣左順境波，一打逆境波就唔掂

屌你啦full team打人地殘陣熱
仲要主場都贏唔到兩球

輸在唔放sane入starting 11
再輸埋運

把握力
咁少機會都入到3粒

求神拜佛唔好抽返跑狗迫搶格嘅英超球隊啦

落後無plan b
太相信自己嗰套

勇氣

作客太保守，講真

換人唔夠果斷

欠缺魔性

前中場世界級，後防二三線，科多啲金啦

雲迪克

差緊個識頂頭鎚

阿古路唔該斷腳死
果球12m

同1516拜仁對馬體一樣
首回合太保守輸1-0
次回合把握力差狂攻唔入後防穿窿輸返
輸作客入球出局

條防線已經係全世界最高身價
要貨幾多先得

高過利？

輸第一回合，呢場兩隊都突破界限

2億euro 買雲迪克

不過今季2億猁未必賣

穩守突擊先係杯賽晉級嘅四字真言
除非勁到好似1011個隊巴塞咁
對球賽有絕對控制權+美斯呢個痴線佬做突破

後防件件5000萬喎
哥狗唔係最叻幫球員upgrade咩？
做乜up完都咁廢

光頭佬永遠尻猜，輸10粒同1粒一樣猜

真 無抽籤運

咪同哥狗係拜輸既野差唔多

美斯

運氣

拜仲可以講下買唔到佢想要嘅人

鏝

殘陣拜對全盛馬體
full team鏝對殘陣熱狗

自視過高
1st round away輕敵

哥狗自己on9啫
教拜第一年用埋鳩猜戰術俾賤種皇炒，第二年同巴塞鬥狂俾美斯撚，第三年作客收起當時最fit嘅梅拿同列貝利
教鏝第一年條後防柒，第二年俾高普戰術剋死，今年又係首回合排錯陣出事

基本上佢教巴嗰陣歐聯淘汰賽作客成績已經唔算好，之後教嗰兩隊，呢個問題更加惡化

利 TAA青訓 matip free Robertson 800萬磅
得AB13 同 VVD 貴

鏝件件3,4000萬鎊

主場失三粒，仲有乜嘢好講